聽日一撚定要夜晚18區開花

星期五晚手足既戰績有目共睹
黨鐵全線暫停 交通半癱瘓
但星期六返工人數唔多
所以唔算效果好明顯
但聽日再搞既話
星期二可以乘勢搞埋大罷工
全香港人都無一例外
我地係命運共同體
今次只許成功不許失敗
同意請幫推

推

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

up

tui

....平時只可以靠小巴番工...

一定要夜晚搞 快閃
下午搞肯定打地陣

今晚啦屌 仲等聽日

陣地無撚用

聽日公眾假期
後日返工日子

咪喺 幫手解圍啊

如果大家再淨係識得諗住報仇攪破壞,十一月區選大家都冇得投票,人人含能,真係唔想再見到建制派指手劃腳,大家幫幫手唔好攪住一陣先得唔得

手足所見略同
要香港人自發大罷工係冇可能

今晚可以但聽晚更重要

快閃小心 跑唔快既搵工具加快自己速度

仲夜晚？

幫推

今晚已經要

連續兩晚

今晚啦仲等

老實講好過遊行，根本佢都會比你行哂

紅色字？

星期二唔想返工

聽日好多市民拜山嘅，搞少日啦

推！

呢兩日撚有人開花，聽日唔該盡全力

聽晚

大家加油

今晚啦屌

今晚呀屌

今晚啦
冇出去既開住先

我星期二唔想番工
求下大家幫幫手

支持

推
支持

Agger

今晚啊！

要比港共知道
佢立緊急法既後果

佢唔搞咁多野，呢幾日根本唔會咁多人上街

要快閃

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

推，明天行動

Tui

咪搞輕鐵

好！

每日都搞

今晚要聽晚都要

可唔可以講下紅字點解？

支持
btw我公司可以由屋企行翻去，可以點罷。。

推 3 罷

黨鐵冇零件了 重陽一齊拜山

721

做！

順便要宣傳星期二大罷工

Push

好多手足都要被罷工

推推推推

你公司唔係個個都住附近掛
你公司得幾條友開工都做唔到咩啦
返去涼下冷氣囉

聽日港鐵
後日罷工

推

今晚最好

全民燒衣紙!!!

今晚呀，不推

推，十八區先係最安全

返緊星期六日公眾假期都要返工既公司
公司（為左員工既安全）帶頭罷工 假都唔駛請
利申：港島返工

推阿

gogogo

P牌照推

手足 交比你哋

pish

係
黨鐵既閘係可以推得開

爆站 罷工

Yes sir

屌你幫手行都好呀

投票日咪唔出動囉

攬炒啦傻西

係你逼我地 癱瘓全港

今日呀，仲聽日

聽咩撚野日啊 醒未啊？

手足邊有咁早起身,不嬲都係夜晚先玩
你會唔會夜晚8,9點先去拜山?

831

示威局勢係由政權決定
如果而家靜返落黎
洩左道民氣
大家都玩完

今日 老地方見

8，9點
燒衣紙

Pus

推 攪到星期二封鐵就全港一半人被罷工

今晚開始 聽日都要

push

8點前返到自己區

見字請幫推

對家兩三次用車謀殺
我地仲糾結緊裝唔裝修
18區開花

今晚留力，聽晚全港開花，最好塞埋路面交通

佢要取消區選你做乜都會取消㗎啦

岩阿 拖埋班港豬落海

點都好 小心地鐵站運兵
小心地鐵出入口 暗門隨時衝popo出黎
今日灣仔又歷史重演 地鐵站衝左堆popo出黎

大坑浣紗街及勵德巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站要大量校巴！

今晚爆 聽日可能全封搶修 星期二全世界準時返工
所以留力聽晚

琴日抖夠啦下化
而家又話攰話要抖個啲
唔該清醒下啦

活左十鳩幾廿年
仆街政府幾撚時比你抖過啊？
而家先學人話抖
我抖你老母咩

你抖 班狗都抖
俾時間佢地休息 重整 上彈
呢一世 係呢一世
呢場仗都唔會完啊
冚家鏟

而家要Be water 唔好戀戰
特別係班新界九龍手足立即離開港島

返地區快閃開花
等班狗做到做唔切

要記住
不篤灰 不割席
不戀戰 不被捕

留有用之身
先可以擘大眼睇住班仆街被清算

APM

班建制想話用緊急法無限推遲選舉好耐啦

網上煽動嚴重罪行
樓主無用vpn既話等俾差人破門了

今晚啦！ 銅鑼灣嗰啲走唔到！ 接放學！

Push 星期一夜晚18區多點開花

今晚搞可以順便接放學喎

呢個政權捱到去11月先講
攬炒緊命諗投票

仲*

反正都佢都係出狗招唔搞㗎啦，理鳩阿蛇你

走 即走 唔打陣地戰！

係現場幫手大叫 今晚8點自己區等！

推到比遊行隊伍見到

請幫手推係各大TG谷！

可以
我地要放棄教條主義
大家覺得有得做就做

放心
聽日就算幾傷
星期二都照開到

黨鐵平日一定會照開

8點前返到自己區

見字請幫推

拉

不推文

閱

留一晚都嫌多

聽日班狗都一定嚴陣守住
林鄭就係想令星期二回復正常

今晚20：00已經要開始
游行同開花其實今時今日都係差唔多風險

屌你老母 仲講投票

真 走唔切

18區開花

橫掂都欖炒，不如炸咗中資油站？

Y not both

有冇人聽緊蘋果，
個記者講得好撚明顯
1.狗慢跑都捉到3-4個手足. 原因係企得太密. 跑唔到
2. 得兩三個狗衝過來先. 禁低左3個手足. 其他人完全無諗過救人 講緊幾百個前線對3個狗

今晚先啦屌

同意 幫推

勇武開花應以快閃為主，和理應以街坊LOOK，企人路睇水為副，順便屌下黑警，拖慢黑警推進
勇武唔應等到黑警黎到先走，黑警幾條友已可以推開路罩，後面警車已經可以衝前放狗捉人

要避免不必要暴力 等人權法過左先呀！！！

公投！今晚18區

之前幾次只係搞閘機
但星期五係乜都爆哂
包括站長室 客戶服務櫃枱 控制室等等
甚至有火車着火
大量雜物係路軌
佢有幾多維修人員呀？

on9
下晝一點就開波啦

今晚
上半場打完 下半場走左/無出既手足落區

唔理你幾多點啦
目標係星期二大罷工

被罷工了

即係而家乜柒都唔做？

推 香港人 反抗

唔洗理d左膠

支持18區開花，咪撚叫人出港島啦屌

一定要搞撚到全港被罷工

搞到星期二罷工，我地再18區開花

agger and push

笑撚死

今次真係機會罷一星期以上

唔好話走
連去都難
同be water 背道而馳

唔係今晚就黎咩？

推！！順便星期二一早搞, 幫所有人罷工！

大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街[/violet]及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街[/violet]及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！

今晚就要

你覺得仲有得揀？到時比人DQ晒啦

就算甩皮甩骨都照開

今晚八點

仲諗住投票 訓醒未？

今晚呀

大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！

你含能啦五毛

講好左今晚

推，港豬游水番工啦屌

自我分化⋯⋯
交通工具都幫晒政府自己收工，18區開乜，今日有出過街都見個個人都只是買糧番去避難咁，根本已冇意識去抗爭

預被人屌，但見到就係事實

我意思係唔好亂裝修 冇話乜都唔做
唔洗係咪都左膠既

又五毛？而家仲諗住血債票償呀？一秒立法都得啦 不如玩埋今日全部收檔等投票啦

呢個啱

今晩要再裝修多次

仲聽日？
係都今晚啦

推 18區開火唔該 唔好再出港島啦 有咩事走唔到啊

俾班手足抖下啦 今日仲要落左成日雨

我哋嘅目標係要星期二死城呀

十八區

推丫

狗狗真係好驚快閃行動
班狗平時喺連登行動post/TG收風早定部署
一轉快閃模式佢地已經失去行動方向
佢地好驚小team行動好驚俾人圍
所以班狗要時間部署集結好先一齊行動
遊行完請唔好戀戰
各散去各區做快閃

點解要保護和理非
On9佢地根本唔怕比人拉
成日屌走班和理真空勇武
佢地係要護送勇武呀

推
呢招work

好想被罷工

入嚟認人啊！（灣仔）

單拖出,
18區有無 group入

中午成撚日戀戰

TKO

非常同意
今次真係可以大罷工

推呀 呢個要有

記住唔好再玩陣地

今晚

開花

Yo 我搵到個TKO gp 啦
@tko84

日日都要搞
每日食飽飯就出黎散步

真心agger

收皮啦on9
完全封鎖你條垃圾

「認真」各位手足 借東風啊！！！

晚晚18區開花 睇班狗可以頂幾耐

大多人去一個區會被大圍捕
啲人完成走唔切 好似今日灣仔咁
一捉就幾十個
以後咪再搞港島集會

暴政殺人
全港悼念

依家好返自己區 再集合

有冇文宣組幫手整圖

幾點散

完左目標

今晚已經要，特別係新界
啲狗係晒港九

推
物理三罷

八點

.

代朋友post, 呢個白衫女人，手足尖沙咀站做緊野時呢個白衫女人全程影住，朋友大叫唔好影相佢照繼續影，小心d佢

開花post 要推

好撚認同

今晚搞黨鐵好快整得好 聽晚搞好啲

一定要求搞到平日 先搞到個市

晚晚食完飯落街散步

開撚到黨鐵無一個站開到

唔好等佢地企出來同用燈射，要掉完速走，好似太子，人未到掉完閃

唔同意 軍心未定 談何上街

原本唔撚想罷工，不過你搞到我無得返工，唔會怪你

再推

今晚就太急 聽日絕對可行

無限推

推爆佢

岩呀 前日好成功令到各大商場收皮

聽日18區開花有文宣未?

推啦

喺自己區開花

未有

支持！
北區手足到
btw 北區真係毒撚黎㗎喎，獅鳥咗黨鐵職員同埋好多藥材鋪都冇人理

又話日頭大遊行，夜晚18區嘅？ 冇晒聲氣

從來都自己區最安全熟路

宜家捉撚左咁多 一定好撚開心

次次都咁撚樣睇到灰 前日好地地第2日一定勁慘

聽晚一定要再令黨鐵冼親，星期二先可以大罷工

其實有冇有心人整合陣地戰戰果

西區點中山公園吖，行過少少已經boss穴

今晚就好黎啦
圍魏救趙

文宣組快出 靠晒你哋

今晚啊

今晚可以
但留力聽晚

你今晚開完花 聽日假期影響唔到乜

各位唔該走鬼嗰陣時要幫佢老命走快啲呀！！！走得慢會害後面啲人畀人拉㗎！！！！

推到熱門

手足們，我地要令今日都仲開到嘅黨鐵站，聽日唔要見到佢開到

Push!

係後日都唔要見到佢開到！

點解要做得咁密？唔洗休息？依家最主要都係等人權法過 佢唔過你做乜都無用

黃大仙友

提提大家
最近黃大仙嘅三間狗屋
黃大仙：彩虹道遊樂場對面 現崇山隔離

慈雲山：沙田坳道最高點 鮑伯濤小學隔離

九龍城：法國醫院/聖德肋撒醫院後面 播道醫院隔離

請大家夢遊完要小心

祝武運昌隆

認同推

今晚返齊黎 就好開花

點解唔今晚直接開花

Pishh

g 持

今晚WARM UP 聽晚升級?

如果停左曬所有行動，少左人出黎，咪俾林鄭可以大大聲講蒙面法有效果囉

唔好再打陣地戰啦，輸死人，18區熟地形，狗又唔夠，走又快，車錢都唔駛，唔好再傷害手足啦

已經見到大西北手足準備好

係 但係等人權法過埋先話比佢聽 我地係唔會驚咁都得架姐 人權法真係好緊要架

今晚出佢拆佢老母!!!

推 屌佢老母

同埋唔係停晒 係放返慢姐 依家搞得真係太密 日日都有咁濟

快啲炸左青衣控制中心，但攞左大日子片段先

今晚未必夠人係事實
一黎唔齊人 二黎啲場都清得七七八八

不再走其他君，不作無謂犧牲

今晚啦

未返到屋企呀

行到好攰

18區開花好過大遊行好多起馬翻屋企方便啲

Pish

加油呀

再現18區

拉

今晚留力
聽晚先拆餐勁

講撚左十世

聽日見

TUI!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好

幫黨鐵裝修靚啲

支持18區開花 推推推！

聽晚搞黨鐵 星期二就有得三罷

幫全港三罷

我建議今晚唔好食糖水啦
今日出咗去玩嘅都攰 d文具又濕晒

仲話今晚開花 真心膠定on9

今日都重晒傷啦 又拉左咁多人

話撚左今日休息聽日先 無人聽

諗撚琴晚18區成功左就今日出黎 點知就奶撚晒野

幾個月次次都咁 唔吊都唔得

真係求下大家唔好再陣地戰啦
長期快閃，手足又唔會再咁易被大圍捕

同上次機場一樣,第一日成功第二日人地PLAN好晒點同你玩

上水上水！！！！！！！

析下
緊急法係有試水溫成份
想睇下香港人仲會唔會係加重上街風險既情況下仲出黎（事實無人理呢條惡法）
從而決定繼續用定唔用
所以變左警犬全部放軟手腳
等你地驚惡法，少人個陣先捉
又派臥底周圍燒野，爆門，令到畫面係國際戰線唔太好睇
藍絲出黎召喚神獸

解法：
一。上街者快閃，遇到召喚神獸，記得四肢為主，頭部受傷唔好睇，亦都易暈低，四肢易有永久損傷，阻嚇作用更大。和理非自己要學下小心比人跟蹤。
二。隔離有post話跟據曾健超案，法庭要求被襲者要認出襲擊者。如果警察獲法例豁免就會無法被認出，違反法律平等原則。應該申請禁制令禁止豁免 呢個方法幾好，以子之矛，攻子之盾
三。繼續JR緊急法 唔洗講
四。火魔法師要記得火係singal要走或要攻，一係好似燒元朗黑警，一係燒黨鐵，一係整定路障，有黑警先放拖時間，盡量減少周圍放
五。分化，左膠一律當五毛處理
六。有Twitter團隊，但人唔夠多，要繼續加強，國際比我地既訊息好有用其實
七。繼續搵仔，分化前線內部，搵到仔既外國巴應該充分利用，唔好咁快公佈，等仔仔供出更多仔仔
八。搵下之前練乙錚個post，瑞士個款可能係香港出路

印象中一次都無贏過

個晚突然快閃d狗做唔野

今日d狗set晒陣等食 你地走要搭巴士就架架check 捉更多人等你地18區都開唔到花

所以衰咁多鑊都吸唔到經

從來都無諗過今日散個陣都會受圍補

on9陣地戰點會贏到 一增援就gg

游擊戰

18區

推啊

仲要咁撚急18區 但聽日又係紅假
點解唔聽晚先

所以一定要18區遍地開花
啱啱FaceBook先有人話東隧城巴有黑警查車

紅字係危險？

係時候比和理非進場喇

黨鐵全線停駛，係造就被動性罷工既最基本條件

p 牌推，小區聚人就夠

今朝以經叫唔好出去休息架啦 無人理 係都要出去被捕

咁好啦 又話和理非去 但大家有眼睇

次次都係贏左就爽到 第日就叫晒救命慘輸

11月先繼續開始做嘢？
你真係發夢先好諗啦 冇撚可能嘅嘢咪撚再講

推爆佢, 遍地開花

推 全民三罷

地鐵站爛曬，個個都搭唔到地鐵返工，咪可以全港大罷工囉！！ 真開心

推到人人見到

唔好聽晚 聽日1點

推爆佢, 遍地開花, 順便星期2大罷工

有冇文宣方便spread

唔好再玩陣地戰好無呀
黨鐵次次封 好多人真係走唔到架

講得冇錯
推

去番自己嗰區

今日好多人都走唔到，去到深水埗冇曬巴士黨鐵
以後都自己去玩就算，根本唔夠警力搞你

其實今日港島九龍開戰，住元屯天上粉嘅可以岀來開花，分散下狗力都好。

Thanks手足

讚成18區開花既幫我手推下得唔得
我見你地不停推平日8點假期1點個post
無用咖 陣係圍爐
你要聚人唔好大安旨意以為人地自動自覺會出現
香港好多懶人 要有推要人請先會出
每次 係每次
你想推人就要時間日期地點獨立有一個poster瘋狂洗ig/fb
否則同晚晚10點叫一樣
無乜人會做

有用post永遠推唔到
大家幫下小弟手可以嗎？

［緊急幫推］可唔可以搵文宣組即時整18區開花poster

經過今日 18區開花先係出路

刪app最好

集中係靚
但手足失去太多

究竟今晚有無人？

行動post 推

聽日ok 今晚手足回一回氣先

岩呀 聽晚出力裝修黨鐵 禮拜二齊齊被罷工

推 聽晚

我要攬炒

冇
易睇d

我想星期二被罷工

唔係陣地有冇用 係太多人戇鳩鳩唔知做乜
出得嚟嘅 心態進化吓 做多啲好唔好呀

推左先

佢明知自己唔投已經輸咗，仲俾你投

港島遊行已經唔work 自己區搞就唔駛驚交通

香港人反抗！

dllm
幫手report

唔好淨係聽晚，要連續搞一星期 迫全港一齊罷工
形式可以係快閃 總之要第二朝冇黨鐵 冇巴士出到去

721 831 101

推
大罷工

求星期二被罷工

記住小心啲

一星期難啲

是時候讓香港全面停頓和擠提了。

聽日紅日都夜晚？

我一定會略盡綿力！！！

推！8/10要大三罷！

開花好過大集結
今日出去根本送羊入狗口

18區開花 裝修手足入嚟接Job

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

有無人諗過將所有中資銀行貼到變連儂牆 仲要foucs解釋點解要爆中資鋪頭

星期二大罷工

Sorry問個戇居問題，其實聽日策略係點，夜晚先出黎？

小心丫各位手足

大澳長洲都要開花

人手置頂

8點見

agger

拜完山夜晚join

除左69外,出親其他區既政治運動我都不了
根本冇車走,就算有都排隊冇位坐
自己區最好,打完又走,爆完又走,隨時返屋企HEA下再出黎都得

梗係夜晚啦 順便搞鳩黨鐵博佢第二日封站幫手三罷
下午搞好易戀戰

唔好打陣地 快閃！

不受傷不被捕啊

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

聽日重陽應該要記念義士!

一齊上街紀念！

今晚到到重防
休一晚息

聽日要真18區開花
星期2癱瘓市面

一定要燒
我講燒衣

18區再開花
今日有人比車撞到斷腳
又有暗角打獲
屌佢老母臭閪

停一停啦

開花就和理非，勇武就唔好暴露自己行縱啦，下下比狗追，等和理非保護返勇武

收到

傻！ 要搞都唔上網預告啦

連續幾日， 傻既都捉到路

邊有人日日裝修架

點解要8點 點解唔可以區區唔同時間

晏就出一直係自己區遊走仲好啦

講曬時間，咁啲警察咪會響18區等你？

集中一區=一鑊熟，講咗咁耐都唔撚明

我要十八區

大力推

大家唔想星期二返工聽晚就怒力啲喇

政苦好撚驚我地搞18區，呢個post陣間又會被大量五毛Ac推其他post淹沒

咁多料梗係做文宣 駛撚晚晚衝去送頭

推
星期二大罷工最重要

點解係要帶風向夜晚
日頭最安全
中環兩次快閃成功佔中幾個鐘
無人講

其實有冇諗過點解恆指仲可以正常運作？
班有錢佬不痛不癢！
港交所係最大個春袋！

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

可唔可以有個list係邊d要裝修、裝篩

得呢張，但想要張係有例子既

p

打得個班都出曬去
你唔係諗住班街坊會肯陪你玩呀

唔好再搞大遊行，勞民傷財

仲掛住選票
我屌你老母

push！!!!!

西區點撚解會係中山
隔離西隧重狗 再隔離中聯辦仲重狗
去送頭？

推呀!!!!!

係之前更新 新加嘅地點

南昌V walk周圍全部大直路 方便俾狗推？

搞到星二個個都返唔到就可以了
不過山竹周圍block哂都要你行路返工

新加既集合點

一定要搞到全港被罷工!!!!!!!!

on9
知唔知區議會可以為成個運動帶嚟幾多額外資源同籌碼
明知有翻盤機會都唔要

仲有冇人未知聽日開花

建議先塞路 唔好俾狗車可以增援既機會 塞到就盡塞 先18區開佢波 !!!!

星期二一定要黨鐵停全日

開花可以但獅鳥見血不了

屌你老母收皮啦

屌比錯負皮 認同樓主

問題係唔會比你選
政府大把方法唔比你地選
DQ得 stop 左區議會又得

實例 好似星期五既觀塘 發夢見到幾架狗車係牛頭角狗屋出動 塞左半個鐘都未到觀塘 最後死死氣轉到走返轉頭

星期五晚純粹係黑警唔做野ONLY
當晚12點即刻出晒黎.......

到今時今日仲信個制度,真係唔知真膠定假膠

我唔想反工呀 無鐵我反唔到架！

搞返多區

文宣跟唔上呀

行動既人，事前事後同我上Twitter 推文
人權法唔係必過

好簡單 星期五晚你做過咩星期一晚做多次就得

S

【沙田馬鞍山】
民賤聯辦事處
余倩雯 沙田禾輋邨順和樓204室
董健莉 姚皓兒 沙田大圍美林邨美楓樓B座地下152室
彭長緯 陳壇丹 沙田穗禾苑商場G23地舖
李世榮 馬鞍山耀安邨耀和樓235室
招文亮 馬鞍山欣安邨欣悅樓地下DB01室
龔美姿 吳啟泰 馬鞍山頌安邨頌智樓地下DB02室
蔡惠誠 馬鞍山富輝商場1樓70A
朱煥釗 馬鞍山富安花園富安廊B17號鋪
黃冰芬 林港坤 沙田安睦街18號碩門邨健碩樓地下DB01室
王虎生 沙田廣林苑茂林閣地下

其實5號遮地都拉好多人
明顯前2日就係放手俾我地裝修

其實唔明點解死都要攪罷工
每次攪親都輸民意
真心求教

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

攬炒

香港政府，屌你老母

推，等黨鐵一齊擺工

聽日開花 星期二全民罷工

支持啊

開花係番自己區開呀，全港都係花先靚架

無力嘅推

同意

如果黨鐵唔開 點爆站
唔爆站 點罷市罷工

`

推 一定要報番今日大搜捕之仇

18區開花, 蒙面唔帶豬嘴
有煙就閃, 避免戀戰
冇煙就裝修

香港得3萬警力
如我地遍地開玩就可減少損傷和減少手足被捕
香港警力根本不能同時多區捕捉
但集中係一區只會被大圍捕
在民主運動沒有大台的情況下
無需再集結拉banner 只需各區開花，開花就快閃，捉都無得捉

以家集結同一地點 黑警可以停黨鐵，Check巴士去拉人
我地應改變遊行策略不再集結
應要遍地開花

我地係要盡快令美國民主法案通過
令政府無所適應

最後

大家要學習冷靜
熱血沸騰係好，但不能過火，以免失民心
最緊要係歷史會有重影
香港人 反抗
六大訴求 缺一不可
不分化 不割蓆

天水圍：嘉湖銀座／天耀
唔好影響輕鐵行就得,
其他都可以

仲要都近中區警署

唔三罷點真正施壓?
假日變死城平日就照常返工?

照推

辛苦哂各路英雄

求下一定要原區開花，安全最緊要

各區開花都要有目標，首要目標一定係黨鐵！其次就係裝修美心，元氣，吉野家，再裝飾其他中資！搞掂哂就閃！

3點好8點太晏了

g持，唔想返工

幫手罷工

堅守四大原則
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

梁天琦：懇請大家不要被仇恨支配自己，在危難中，不要以自己寶貴的生命與當權者對賭，要時刻保持警覺與思考。

同意，推！

警嫂，藍絲齊出賣入醫院治療示威人士，FC

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢飛個靚髮
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

同意，持續搞，同佢慢慢玩18區開花

岩

咁多警嫂臭閪

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

好靚

推撚爆你老母臭系

唔洗整合，係全輸。

不如等下年十月一先再同佢賀好冇

7號晚係關鍵！

要令黨鐵全線第二日停駛

港豬們好耐未三罷啦

香港人．反抗
香港人．三罷

整合咗有說服力好多

一撚定！！！推

巴打可唔可以幫手轉返個時間做八點

星期五晚拿政治畫面先任你玩而家實㩒住拉

同意，18區各自行動，不要集中係港島。

更正

推呀!!!!
和理非做文宣
和理 | 前線勇武 合一

其待被三罷

push, 星期二唔想返工

沙田百步梯成班手足比人拉哂

屌你老母死黑警

3/8.00pm?

8

好多人要拜山
食完飯出差唔多

有幾多人

支持 星期二想被罷

好似十幾

會
夜晚

最緊要港鐵（應該都係唯一目標）
啲咩美心 360 應該都冇乜淨

路過一推
想睇黨鐵點封兩日之後返工日全線開放

其實日頭都可以開始

不是自願的罷工，仲係罷工？

推行動post

支持18區，俾狗咬機會細好多

18區點全守呀？
咩叫快閃呀
得幾條防暴既話 隨時比示威者打撚死

又夜晚？琴晚wts又話開花，點知極少人，捉撚左幾個，今晚沙田又話開花，又一大班手足被圍捉，夜晚通常好fake人，而且無規定中午要打陣地戰，可以隨便開花遊擊， 只不過大多手足永遠鐘意一開打就圍狗屋

你明唔明點解揀聽晚
後日返工日
癱瘓港鐵=全罷工啦

如果聽日效果真係理想
隨時一罷就唔只罷一兩日

今日狗真係大圍捕 仲要去左好多地方拉人 大埔都可以係所有巴士必經嘅站上車捉人捉左十個
聽日一定要遍地開花 唔好再周圍去
利申今日好難先返到屋企

尋晚今晚 根本唔夠時間做文宣 集人
所以建議聽日就係咁解

好好休息大家今日都好攰

和理非入
有曬角色分工

明天重陽
集中紀念義士好唔好？

國際戰線被打殘
冷靜呀

Why not both?

推行動po

聽日真係會有？

聽日係咪得呢個行動post

除咗呢個post完全無人知wo

睇唔到有咩衝突
18區開花紀念手足

想知點解一定要8點

黃埔仲有聚寶坊 第一選擇

推呀

聽日公眾假期喎

推 不想返工

聽日早d開波得唔得?

推
開佢老母花

push 7:00 集合

認同

紅假 點解一定要等夜晚8點
應該早D啦 下晝3-4點左右開始

E 係喎 睇錯

根據張圖應該係一點喎

點解要夜晚？唔可以全日？

聽晚8點先開始
一定會時間太少就要散 話太夜太危險etc

一定要更早開始
成功開花到星期二 真三罷左

agree 重點夜晚
強制禮拜二全港罷工！

612 721 811 831 916 101 105

唔讚成

第二日又回復正常
街坊表示冇有怕

裝修商鋪係好有用
商界一直企係強權果邊或者食花生姿態
終於發現到事態嚴重
因為只要你要係香港做生意
就冇辦法唔理民意

政府都一樣
香港本身嘅和平繁榮係靠香港人合作同妥協換返黎
香港人都可以選擇唔合作唔妥協

係
唔好撚夜晚8點

一定要推
各位手足聽日be water
提高警覺 不受傷不流血不被補
他日煲底相見

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

聽日一撚定要夜晚18區開花

聽日有咩活動有冇人知嫁？

18區開花 裝修手足入嚟接Job

聽日一撚定要夜晚18區開花

18區開花
推到全世界知

係就要快 頭先八點張圖 我已經post左ig story 我相信好多人都已經post左 我哋要即刻出返張更正左嘅圖

係咪依個？

推！！！！
永不割席

認真3/8.00？
頭先話三點之後話八點而家有三點？

聽日假期
但我見大家話8點
係咪有共識？

8點！

其實冇，希望大家有獨立思考

做乜咁易就比人帶左去要夜晚出？聽日紅假黎明明

8 點

開花等同支持立蒙面法

其實根據一開始講既
都係假期係1PM開始架

究竟點解連登仔又會不知不覺比人帶左去聽晚先開始架?
有多少少獨立思考啦

你地每次行動，有邊次唔係話入夜就危險架？

又如果，聽日夜晚先行動，又已經第二次做開花行動，
咁狗即係有全日時間去部署定要點樣做，

咁行動一定唔會大成功

唔該多少少獨立思考
唔好又要宜家想負皮我，事後又要比我講中左

聽日重陽3點會否太早阻到人拜山呢

仲問呢d 問題？
香港都進入緊急狀態
清明都可以

利申：做左孝子 上星期做左

如果香港人權及民主法案通過唔到
請準備好 港共光明正大殺人啦

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

夜晚邊夠時間爆啊 明明講左假期一點

tui，唔好日頭陣地戰，夜晚都唔好戀戰

三點啦

今日發夢，傾好18區開花。其他人唔洗討論了。唔會放棄手足！
繼續推就得啦

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的

8點好啲

救佢地唔倒 佢地決定要咁就咁
已經比人帶左去話夜晚8點

我已經提出意見，
就係今次已經唔係第一次，係第二次開花，
狗今次好可能會盡量佈定防，
如果夜晚先開始，佢地更係有全日時間準備

我完全睇唔倒有必要咁晏

之前各區開花活動，從來冇一次刻意要等到夜晚
理由係要話等夠人
(有幾多手足真係要拜山 非夜晚不可呢)

我話已放在此
但大多數人如果要8點 我改變唔倒

posh

做半日孝子啦咁

[沙田柚入]求下大家唔好再散去市中心！！！

剛柔並重 先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

如果罷工唔係自發有咩意思，只會惹黎埋怨。。。

都係果句
帶腦 獨立思考

呢度唔係冇人提過夜晚有咩問題

唔好宜家扮見唔到有人講
等到聽晚過後衰左 又要喺度自己發脾氣
唔建議要到夜晚8點

咁樣寫撚晒出嚟，d芒舖黑狗就全部部署晒，一網成禽

全港大罷工

越亂 証明林鄭越有用去平亂

越亂就想美國唔好企我們呢到 影響法案辣度

我們拉長嚟玩 條臭西趁越亂 乘機出師有名推其他法

冚家產 蒙面法之後 佢點到會贏

1） 更亂 可推其他乜撚緊急法 96小時乜春之類法

2） 平靜咗 証明條蒙面法係有用 回復少少秩序之類

所以條臭西點都贏

但我地冷靜下先 亂同平靜D的結果 邊個畫面達到制裁目標容易些？ 當然我假設大家想班狗賊同我們欖炒! 記得謝蛇移民case? 呢D先至係我哋要的清算目標！

所以 忍一下先 唔好比條臭西帶到我哋！

我不是叫大家晤搞 只是拉長嚟玩 有先後次序

我哋翻新黨鐵計劃延遲二三星期 黨鐡仲會係到 所以押後一下！ 大家想想！

支持！

仆街，今次對家話我哋排華侵犯人權就嚟輸

紅色, 就係撐共撐警大集團。
美心, 吉野家呢啲其實唔可以話佢係黑, 最多係紅, 因為佢地係言論上攻擊抹黑示威者, 呢啲舖既裝修要停, 改為裝飾算, 另外starfuck裝黎意義不大, 因為平時都係比人hea多, 留番個地方俾手足入去涼冷氣, 俾同學仔齋溫書唔幫襯會唔會仲好?

裝修黑色目標應該係黨鐵, 福建幫優品, 富臨系列, 建制派議員既地頭
黨鐵做殺人幫兇, 建制為多年禍害香港根源, 福建幫就真係出埋人去斬手足, 所以全部一定要裝修.

至於藍色, 就係果啲冇乜影響力既撐共撐警小店

就算得兩個 一個開實彈你夠打？其實敢打嘅都係得幾個 後面一大堆齋睇

我翻小學。。。

遲二三個禮拜？
過一個禮拜啲人都唔記得咩事啦

自己區 咁近 驚閪咩

18區唱榮光

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

迫埋啲藍絲罷工 佢地想抖好耐架啦

3點 有好多人拜山趕唔切返自己區
加上你愈夜裝修 黨鐵就愈少時間修復
星期二就成功自動三罷

唔同意 應該冷處理 等法案通過咗先

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

未至於冷處理，但要搞黨鐵，點解唔搞黨鐵office。
繼續拆站真係阻到人返工，有D老細冇良心真係照計員工遲到。

一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!

18區 百萬大遊行

人權法仲未過嫁 唔好咁老定
你搞18區都唔及美國制裁佢咁有用
點解唔過咗先大搞？

黑裝修: 黨鐵(傷殘人仕設施外 e.g.𨋢),政府,360,富臨,黑幫,保皇黨
紅裝飾:中資(e.g.銀行,書局),黨心(Starbucks,美心西餅,東海堂),吉野家
藍罷買: 睇apps(WhatsGap)
黃懲罰: 睇apps(WhatsGap)

新界手足要好好利用優勢

以為星期五真係成功？林鄭特登揀星期六日一，放手俾你地盡情破壞，之後大造文章，一係要打國際線，二係越亂就易推行第二條緊急法，要清場同拉人其實好易，諗清楚點解佢唔做，行緊咩棋

屯門聽晚有無人啊
如果市中心又唔開去邊度集合好

聽日各有各做。

和理非：
1. 唱歌 (3點或更早都可以)
2. 懲罰黃店 (3點或更早都可以)
3. 貼文宣 (3點或更早都可以)
4. 國際戰線 (全日)

勇武：
1. 快閃裝修爛鐵(為全民可以有得三罷) (晚上8點後)

唔好推 等法案過咗先

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

推
堅有用 唔想再有咁多人被捕 流血

【心痛手足】我地要行落去，就唔可以俾恐懼支配。

冇地鐵站就一定返唔到工啦

和理非分工表！！
頂你個肺同我入啊
大把野做啊訓醒啦屌

需要成立『神獸快速行動隊』

好多淺黃要拜山
無和理非cover唔建議搞

十八區 一定得

唔會夜晚仲拜山啊
真係要拜
拜完夜晚先開花

咁後日洗唔返返工?
要設身處地代入淺黃上班族既角度

pisj

非常同意

以後只玩18區游擊開花，同埋文宣

佢哋好多人改左3.00
大家3.00見

休息啦
美國人權法動搖緊

暫援任何裝修啦，忍幾日

被迫全民大罷工

推
搞黨鐵搞到聽日罷工

我要濫炒

3點出黎啲人都未拜完山

罷啦 屌

721 831

認真，不如今晚去商場唱下歌叫下口號

見到有文宣話8點喎

依家都係講緊8點

天誅地滅人渣

小心露天鐵路有伏

可以，但可以和平翻啲
少啲神獸同裝修火燒行動
頭破血流嘅畫面而家好多spin翻晒落示威者到
蒙面法一出，黑警配合減低警暴畫面
反而學生中槍嘅核彈就煲唔起
加埋仆街激進臥底，將示威者嘅國際支持減低
(其他po有link)
人權法過唔到，我地嘅努力會白費
運動去到呢一刻更需要小心行事

文宣唔可以停
air drop FB IG 睇完新聞同文宣請即時轉發
reddit Twitter 攻勢唔好停
到而家仲未有AC 請立即馬上加入國際戰線
多一個係好多
勇武同文宣要同步進化

香港人反抗

集中黨鐵

我ig story post咗8點想問而家係3/8點?

開花但不裝修!
忍多10日!!

今晚拆黨鐵
折輕鐵

可唔可以今日左膠下
一黎呢排裝修得太多
二黎左膠翻d場面比外國睇

好呀 被罷工

Push!
有效的攻勢要繼續

pushhhh

8點！大家帶埋溪錢去灑 悼念義士

圓方都係黨鐵 偽高級商場唔搞？

不了！重陽節

咪係，專登踩落到咁撚蠢

裝修可能真係要停一停 但花就一定要開 和埋非落去行街

唱下歌 凝聚港豬咪算 唔好裝修私了！有咩等人權過左先

推，今晚開花。唔係3:00 。係8:00

18區開花

係夜晚8:00開花

休你老母呀

8點九龍灣人見

企梳啲 同狗保持至少200米距離防突襲

唔好因為撚狗，八掛，食花生，跑得慢，唔聽前線講搞到害死晒前線。

花一定要開，最多各區和理非咁行
裝修可以暫停，但唔可以遊行都唔出

開花唔可以停

推呀！！！

諗得過

推呢個

Flower

見到咁既風向真係好憂心
巴打一齊狂推番相關post上黎

啲風向每隔幾個鐘又轉一轉

連登真係淪陷 出面係咁叫人休息

一訓醒屌一聲
休咩息啊屌

幫幫手！我地要草船借箭

隔幾個鐘轉一次風向
連登仔可唔可以有返啲主見
休乜撚嘢息日

如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法

一訓醒諗住睇吓點發夢，原來風向係休息係咪要再訓吓先等風向轉

拆阿拆阿 最好拆到黨鐵全年365日都開唔到
黨鐵就抵撚死既 香港人要被動罷工先得 民意係我地到 一於拆佢老母
藍店都係抵撚死既爆撚晒佢

齊歡唱
同慶賀

推，8點見

全民拆黨鐵 108被三罷

8 點再推

認同，令全世界間接被罷工

Cool

大家出到黎, 小心俾人帶風向, 一定唔可以裝修商店

出面幾多post話遍地開花，分散警力，小人被捕就成功

支持星期二罷工！

今日重陽
大家去十八區獻花唱歌
唔好畀人帶風向去裝修
求下各位
你屌我係鬼都唔緊要 但請你哋小心

尊重下先人同義士
唔好裝修

十八區開花獻花啦好冇

叫人停勇武等8日班仆街，入黎答我4個問題

從一開始都冇想過有其它國家幫忙，大家各有各做，而家有條人權法就畏首畏尾，梆手梆腳。

說好的兄弟爬山各自努去左邊？

[有冇人發現] 三日假期，連登吹風兩日都係休息日

同意請幫手正皮留言推呢個

18區開花，只裝修黨鐵快閃，和理非就幫手唱歌，BTW 落雨就幫手擔傘

大家朝早做文宣工作 夜晚要出黎逗狗裝修

其實真係裝修得7788 ，你唔好特登搵一啲野裝修

改做裝飾啦

[有冇人發現] 三日假期，連登吹風兩日都係休息日

同意請幫手正皮推呢個

遍地開花，富貴榮華

勇武和理一人讓一步 再次合一！

大家母忙初心，兄弟爬山，各自努力。

-------
光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.
by 鄭立

另外，裝修商鋪係好有用
商界一直企係強權果邊或者食花生姿態
終於發現到事態嚴重
因為只要你要係香港做生意
就冇辦法唔理民意

政府都一樣
香港本身嘅和平繁榮係靠香港人合作同妥協換返黎
香港人都可以選擇唔合作唔妥協

休你老母息咩喲人 死撚左釘蓋有排你休

硬係覺得今晚搞會好多人斷正，如果班便衣狗一早係中銀呢d附近捕就大獲，我點都唔覺班狗會唔夠人

邊個話休息，家陣示威定示弱

出完緊急法之後日日示弱做乜尻呀

係，一定要嚴格尊守4 大分類，同不被捕，不落血！

手足要繼續，政權最想停

區區開花！！！

目標要聽日三罷到

香港人 反抗

我想呀

推 風向撚收皮
停晒咪中林鄭下懷 止暴制亂囉
但可唔可以多啲政府合署

只爆黨鐵

屌你班仆街 成撚日話休息，今日休息咪姐係聽日要
返工？？？

咁點撚解唔今日搞到聽日大家都返唔到工先黎休息？屌晒你地班撚樣

今日做野 聽日休息

今日休息 聽日返工

大家自己簡

咪再話今晚休息痴撚線三日假休兩日？

辛苦曬你地，我點都唔會割!

推你老母

只爆黨鐵

一齊推

爆黨鐵小心有POPO埋伏
唔硬碰，爆到就爆

用水，大家要準備大量水

屌 成日講三罷 三罷 都仲未罷到
今晚搞完 聽日好大機會會被罷到
希望大家可以一齊團結 搞掂佢

真係拜託要搞交通
屋企人已經唔比再罷課喇

推今晚行動

你地唔好裝修
一裝修成班鬼出黎趁機破壞
仲有10日 人權法案唔過 到時班狗官可以有恃無恐

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

同意請正皮/留言幫推

投降吧黑警，仲有條生路俾你同家人
10/10 deadline

解散警隊，刻不容緩。
指證黑警，放你一馬。

今晚一定要遍地開花

推到仆街

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

各位手足加油
如果聽日罷工罷課(無論係主動定係被逼)
都可以傳遞到好明確嘅message

得啦，血債票償嘛屌你老母

除左 唔好輕敵，唔好戀戰，快閃 ，我無野補充

被罷工！塞5.0!!

開花啊 =/= 裝修

暴徒(警察)發現！

推 ， 各區和有和做 勇有勇做就最有效

重陽起義

黨鐵6點收, 要開花既話而家要出去啦!!!

黨鐵6點收, 要開花既話而家要出去啦!!

。

個閘推得開
星期五d人做過

有道理 國家搞到咁

唔想返工呀 除非工作是革命

要裝修唔反對，但唔好被帶風向，變成向全港商戶為敵，集中鄉黑建制，要有目標性，堅持黑红籃黄分類，民建聯首選，再係店外畫文宣原因

各位開花唔一定要裝修，可以係集會，小型遊行，唱國歌

落樓下姐

轉自gphone fb
見到網上有大量關於裝修既討論，亦都提到國際輿論同本地抗爭武力程度既研判，甚至有網絡投票話「等過左法案之後全線大裝修」

只想同大家講，《香港人權民主法案》搞得嚟都應該今年年尾先會喺參眾兩院完全通過，仲未計假設法案順利通過，到底美國總統肯唔肯用《香港人權民主法案》制裁政府官員、黑警同埋選舉主任，都係未知之數。

畢竟，通過《法案》與否當然取決於國會，但執行《法案》與否最後都取決於行政機關架，同埋我之前都講過，習近平都擺明有打壓香港人權，但唔通《法案》過左之後，特朗普真係唔俾習近平入境美國咩……

眾志砌緊個制裁名單，亦都有駐華盛頓既常委，持續了解緊行政部門同國會機關既內部討論，大概肯制裁去到乜野級數既官員，我明白手足會有種「頂多一個星期」既諗法，不過《法案》實在唔係去到七日後就通過既狀況。

無錯，國際輿論好重要，而對於武力使用係有意見，華爾街或華府上流社會賢達，梗係最鐘意和理非商場唱歌同摺紙鶴，魔法呢類就唔多鐘意見到，但香港人用魔法都用左好一排，要割就一早割左，國際線我地會努力，策略部署可以繼續討論，只想講「國際社會」從來不是鐵板一塊。

*補多一段：

裝修定裝飾，係充滿唔少討論，過火定合理，大家都不斷調節同檢視，我相信各位討論既集體智慧，但國際線點樣做，真係未需要咁杞人憂天，信任係我地失去左五年既野，守好自已崗位，就已經足夠。

想大家唔好裝修咁多，我理解，但真係同法案幾時通過，未必有非常直接既關系，唔需要擺《香港人權民主法案》上臺。想幫手國際輿論，開個Twitter先啦！

各位手足，食飽飯休息完又要開工喇，今晚八點，十八區見

唔通我地要休息到年尾， 今次我就信gphone

《香港人權民主法案》搞得嚟都應該今年年尾先會喺參眾兩院完全通過，仲未計假設法案順利通過，到底美國總統肯唔肯用《香港人權民主法案》制裁政府官員、黑警同埋選舉主任，都係未知之數。

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

Please follow:

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

Support

撚

[警世] 唔好因為gphone個post不斷互屌同鞭屍

同意請正皮/留言幫推

打錯字 本身想打「推」字

今晚8點發夢見
黃之鋒：人權民主法案點會七日後就通過，唔好衝出嚟割

總之今晚唔休息
18區要人

gphone作為sell法案既先導者, 已經叫左大家唔好割裝修/魔法, 因為法案無可能7日通過, 通過亦唔代表有實際壓力可以令我地即贏.

我就信gphone

大家唔記得十月十要慶祝呀

沒人

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

香港人要醒下，今日我地要出來抗爭係反映過去二十幾年和平抗爭既失敗，我地香港人要做既只有三件事。

1. 無論如何，唔可以同前線切割，一切割佢地必死，我地係一體，勇武犯錯即係我地犯錯，大家共同承擔。

2.要記住前線唔係無差別破壞，一定要做好文宣，打擊中資先對中央有用

3.堅定抗爭，遊行一定要參與，保護我地班細路，來緊經濟可以會好差，我地甚致有好多利益受損，可能有段日子要捱，但凡事要成功就有代價，我地一定要堅持，一輸我地同下一代就會入集中營。

政府圈套就係想你係佢定立既規則入面玩，唔好相信佢地，即使你玩贏，佢都可以定第二啲規則，我地要既係規則由我地定，要不斷向始作俑者同當權者施壓，打擊佢地係香港既利益，當佢地付出既代價大於比真普選我地時，香港人先會贏。

推推

即係今日?

係

吹到十八區又只係入商場集合
可以點部署見重狗我地咪番屋企
游擊戰

8點開波

Ready

有frd打黎同我吹水，話自己8點20分仲上緊連登，因為出面好少人。

沙田馬鞍山手足好波

人地就係睇死你地班打工仔第二日會番工唔再玩

今晚沒乜力

梗係啦， 今晚和理非呀

聽日準時反工

本身有文宣話假期就下晝一點開花
跟住就比人帶撚左風向去夜晚八點
得兩個幾鐘邊夠時間做野呀？